[燈deal完未]巴塞隆那球迷討論區(217)

good

負咗
反省下

lm

得正皮揸清

Yes負評左你

正皮ed

古咪黎 ，大包奶

正咗
反省下

Barca have accelerated the negotiations with Nice to sign Jean Seri (26). The Catalans could sign the midfielder this week for €30M. [L'eqp]

我用迷仔智商換取done deal seri

咁冇啦屌

迷仔0智商

如果seri黎會夾邊個中場 我地好多右中場但左邊就得小白細佬 細佬怕傷小白又打唔到足

佢打左中場咪得

睇過佢d j片 好多時都係打右邊

不斷分邊

古，保